我同澤尻嘅關係好似朋友

之前有人問我地屈福特fans同澤尻係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日澤尻已經娶哂人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意澤尻，我只可以答你，因為佢係澤尻

講咁多做乜
你有冇屌過先

想吊

點睇會員澤9

熱狗入面係上司下屬

熱狗

Miru

miru正到仆乖

澤9吸毒狗

香港都未光復就少啲亂諗野啦

後生正好多

人誰無過牙ching

原諒唔到 衰過麻友

麻友做雞啫，又無去害人